睇到個亞運名單就知香港電競真係收得皮

小弟玩開lol
見到個出戰名單真係覺得好怪
一堆唔識既人
你咁既組合 點同人地打呀？
家陣香港上路得Aj pk 見得下人
你都唔搵
Jg 算啦 算有打過下比賽
中路都有toyz呀 仲有gear
下路 我冇見過勁就算

仲要係到叫咩野香港電競一定得
真係笑死人 好柒
睇嚟又係哂錢活動 比班官打下飛機用

胎屎一個夠啦

大陸肯放人先得既 講到咁叻不如你落場打？

成日話要推動電競，比d知名度冇咁高嘅上場就屌哂鬼
人地未試過點會成功呀？
當年76toyz未拎s2冠軍，咪又係冇知名度嘅香港選手，
唔通又要比你屌呀？

pk香港人

原本電競就係打飛機用

咪就係太短視 唔培養新人咁第時就食得屎啦 仲洗搞咩電競

中路 無法避免 同神j奇之前同team 都勁架

pk台灣人黎，唔該睇下台灣名單

Jg就唔知 不過下路實比人打穿架啦

玩開LOL唔等於熟悉電競
身邊有唔少朋友玩LOL
但得我係睇開電競比賽
老實講 呢個陣容已經唔錯
聽大陸個邊暗示香港打中韓前期嬴 後期輸營運
咁都唔滿意？
不過見到樓主話pk香港人都知無點留意電競啦唉

同埋..
Gear無份

仲gear 佢連職業都打唔到

香港隊差d贏到韓國同中國 有一場爆淨韓國隊淨返主堡